有冇人讀完degree之後又報HD轉行

見過

想咁做

有
依家讀緊HD

聽阿sir講係有既
讀pt civil

有
通常係DSE唔夠分, 焗住讀個水泡degree
點知個degree又讀唔掂, GPA勁低咁grad
想讀Second degree都冇人收, 咪死死地氣讀HD

咁撚牛b

咩hd有用 工程又做地盤

其實係因為hd讀2年我先想讀
當然我都想JUPAS報CityU asso/ polyu HD

諗住讀building野算

爆哂炸先讀

除非你本身個degree完全唔Q關事

如果唔係其實有機會報到Thei Year 3入?

我其實都係想報JUPAS sub degree，因為我近City同Poly

點解唔master轉行？

得一年真係學則不固

唔係行行都得既

我都有諗過讀番張civil cert

好多讀IVE civil hd既都有degree

有乜hd好讀

呢加初讀都係jupas shitty asso/埋土hd 起碼都係大學上堂初步測量或者風火水電 poly可以aim埋chem tech/ee

重點係自己有bachelor 就唔需要要衝某gpa升bachelor

埋土hd咩意思風火水電又咩料。

理工 jupas嘅hd
風火水電係屋宇設備

我當然揀得因為我住鑽石山呢兩間可以一程廢鐵去到

完全明白地理位置對進修選校既影響

利申 當年上水放工去埋土番學 之後番大埔屋企...

Master行唔到scheme 唯有讀hd
垃圾hkie

真係好佩服半工讀嘅人
放工得返半條人命都有恆心去讀書